一句 ! 蔥油定薑蓉

蔥油： 正皮
薑蓉： 負皮

薑

連登仔唔食燒味飯？

一定蔥油，最憎食薑

識食一定係食薑蓉
飲食女王在此

蔥薑

薑蓉唔辣咖WOR

爭咩呀.....

薑蔥油正啊

認真why not both

細個食明明兩樣撈埋

Agger

兩樣野嚟 ？

唔知由幾時開始分開變咗兩樣嘢